有無人試過用腳指做touch id?

有冇人試過叫雞早洩得果兩分鐘但係都俾人叫足全套咁on9

謝霆鋒？

👈🏻

1

試過 但腳趾公太大 set完好難解鎖

我用lin紋

用左丁

右丁呢?

用無名腳指

用左食腳指整左

幾方便

試過用貓既肉球

我用脷紋

佢對腳臭到仆街

你又知

利申奶過

我女朋友

屎眼都得啦